依家每個站都有職員企左係月台剎車制個位到

手足睇路

推

TKL已有大批狗隻入閘

其他站乘客個人無事係時候要BE WATER

最重要係BE SAFE

港豬們快D返工啦!!!

如果地鐵站有警察，請即刻上車，去下站繼續

Be safe be water

Push